其實林奠呢步棋好險

其實唔會問到佢地口啞啞架
政府興玩一招濛哂記者問題聲、然後問非所答
唔係第一次架喇

推呀

蹝氣

泛民應該跟佢咁做,日日開記招反駁政府
加埋民間既文宣雙管齊下

推

又話許蛇四點鐘..

每日記招?
即係又黎四點鐘許SIR?

應該會日日分化 ....

民間記者會 早狗政府記者會30 分

每日搶先機

直接打入記者會

見依家堆藍絲成絲日話叫大家番番去和平理性嘅對話
我想講搞撚到依家咁林鄭有冇出過黎話同市民對話？
Dllm

最重要係記者提問啲媒體可以揀嚟報
但官方講嘅嘢/新聞稿基本上一定會報晒

簡單即係有佢講冇人講

記者：次次錄音機，去嚟都費事

記者朋友，你作為財政司司長，
聽到你禁講完好撚驚啊，陳茂波會唔會問責下台

光復香港，時代革命

屌你老母啦 仆你個街啦 經濟差咪炒撚晒班黑警囉 炒埋你班撚樣就岩啦

出黎剩係識講經濟經濟經濟
你老母老豆俾人仆穿頭 個女俾人扯甩條街全裸視眾 阿爺阿麻俾人推趺
經濟唔明朗 唔好出黎抗議

屌你老母戇撚鳩

搵許智峰傾下

星期一至五睇下佢講得d乜

如果今次又搵個許鎮德咁嘅人嚟日日開記者會可能真係會好似2014咁洗到底

其實冇記者去嗰啲記者會，咁又有乜嘢意思呢

佢d廢話黎黎去去咪又係同一招

直接開臨時政府杯葛林奠

咪係 真係要香港唔要香港人 打完齋唔要和尚

2個月喇 班狗咁樣助攻法
仲點洗

推, 覺得呢招會WORK

繼續睇cctvb而又信嘅人真係冇撚得救咖喇

係唔係話抗爭者都要搞多d記者會?

搵泛民議員幫手??? 傷者包頭出黎show傷勢?

主要係提供比cctvb每日不停咁loop

每日提醒市民重溫鏗鏘集元朗黑夜

push

反正全屋都唔睇tvb

記者會攰死

Push

仆街 又話唔係佢一個人既事

深知一定收唔到科

繼續火上加油 想令人再升級

跟住一獲熟之後 就名正言順引清兵入關

721 728 前晚 加埋今日85

有必要調整心態同行動方針 唔可以正中對家下懷

仲以為我地係2014果班黃絲 日日開記者會

同2014年果時一樣。
警察日日記招 洗腦式 暴力暴力暴力

推畀毛EE知！

總結
五大訴求我地唔會做
譴責暴力 不合作運動
我無罷工 係網民阻住我開記招
我係唔會撤回
係你地市民逼害我
我唔會下台

開記者會鳩嗡唔使好多資源
販民一定要做

有冇記者手足做勇士爆9佢?

好簡單 只要無media肯直播就可以
每日節錄

但cctvb一定唔肯

今日三罷，叔叔會繼續黎金鐘送嘢食！

推，呢招work
由69開始講，數政府黑警惡行，再加每日要求林奠回應市民訴求

建議大家今日比人鬧既時候講
你叫林鄭答應五大訴救香港咪唔會再有集會罷工囉

我對所人話香港亂既人只會問佢一個問題

tvb日日去

唔係問題唔夠尖銳 係佢揀記者

呢招好

等佢tvb 自己去

經濟好個時你有無分錢俾我地呀？
有福無份享
有難就要一齊當？
屌你啦
五大訴求又唔應 轉移話件事變質 你收皮啦 林奠

日日火上加油

即係佔中一樣，4點鐘許sir 時間

人地689雨革第二日就搞每日記招
你林奠第二個月先開始搞
會否太遲

而家係凌晨4點啊 DKLM

mola

專揀外國記者
夠鐘就走人

柒婆與黑警係人民公敵！

我地都每日開記者會

Molamola

班狗官與黑警既不是香港人，也不是中國人，只是共黨狗！

點樣先可以令佢出賣警隊

有幾險姐
就係擺明同你拖, 拖到你冇力再行咋嘛
但亦都係最勞民傷財既閪方法

係
以牙還牙

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

掉個波比示威者 所有而家一切嘅局勢
都係示威者造成
言論戰啊仆街

每日記者會一定比依家啲記者會更廢
咁多位記者朋友集體唔好去啦

一至五冇野發生，開咩記招

其實係咪時候集中精力搞國旗國徽？
係時候將場運動嘅重點放到去爭取民主自由人權同反中共

辛苦毛ee出黎幫手

可惜班狗一代不如一代
你睇下呢幾日出黎條高級女警司柒到
日日比機會記者撚狗

好計

佢根本就係要用TVB&電台嚟市民洗腦

而家真係唔知邊個冇力先

想日撚日洗人腦？

呢招高招黎 認真要諗計

出記招根本係潑火

其實文宣重點721警黑，就已經可以KO所有黑警記招。

agger
當年個乜撚嘢4點鐘許sir拎到好多分。日日出黎讀幾多條路塞咗幾多巴士改道乜乜柒柒，啲港豬溫和派真係會被洗腦。同埋搵個pr好啲既let me recap in english，啲警狗又拎番啲同情分，屌佢老母，今次我哋唔撚會中計！！！！

我哋應該照辦煮碗，每日出條片出黎道歉，「阻到你唔好意思」，用情感文宣！！

推
呢招唔錯,但佢哋多好多嘢做

輕輕一推

今時唔同往日

日日都有黑警仆街野

樣衰到！

同2014一模一樣

大家唔好淨係記得屌佢廢同潛水

一個女人仔可以爬到今日呢個位

你真係當佢咁天真咁傻?

咪撚精蟲上腦 成地濕晒 最終只會令自己仆街

我係記者
會整張好似嗰啲東華三院捐款支票咁大嘅
五大訴求 checklist 帶去
然後叫林鄭剔

林鄭係想分化基層同中產市民
佢話經濟差社會差、會玉石俱焚
係要令果班有一定經濟基礎、生活穩定嘅人唔再出聲（例：「唔好阻住我去日本」）
而事實上真正有錢人、親共人士、精英、expat、大陸人
完全冇影響
係完全冇影響
呢班人只需要繼續食花生睇戲

記住五大訴求
記住呢個港共政權如何出賣我地

大家小心，佢咁講完，警隊有機會將行動升級

喺連登開個問題post
日日搵記者去幫連登仔問問題
日日問佢點睇用過期催淚彈 扯甩底褲 扑市民頭 唔戴委任證 衝入私人地方等等 問到佢正面回應為止

無限放大衰野>洗腦>loop

冇記者去 集體抗議

我而家淨係知佢根本預咗攬炒

依家市民做啲咩去反對政府佢依然只係會指責市民
佢冇諗過要解決問題
佢反而想越搞越大然後大家攬炒

成立民間記者會！！

up

提早同佢地講 咁早係林奠想洗佢地腦？

唔係你個死人政府搞到個個在職貧窮 手停口停 市民撚洗個個日日返工 罷工都罷唔到？ 堅尼系數過0.5 失業率就奇低 代表咩？ 代表好撚多人在職貧窮呀 重要福利比新移民搶曬 政府唔拆彈遲早都會爆 if we burn you burn with us啦

yes
有冇媒體可以日日發佈警犬暴行黎回應返佢每日記者會?

林奠應該知黑狗武力都嚇唔到人
靠洗腦鳩UP記者會煽動藍屍
想民眾鬥民眾
不過我覺得藍屍會鳩UP多於會出黎
不過橕狗大會就會助長藍屍氣焰
盡量避免正面衝突，千奇唔好民眾互片!!!! 一定會拖輸

但係有人搞事一定要制服! 邊個搞事甚至郁手先一定要制服!!!!
一定好多狗鬼, 黑社會鬼黎煽動同做衰野入示威數!
大家提高警覺!

以力打力
將記者會上每一條問題回答
以突顯政府之冷漠

財政司會唔會考慮辭職呀？
係你在任下香港經濟比你踩到一文不值喎

推
我哋自己都要幫手，至少要比到係藍絲既屋企人知道政府講緊既係廢話

好嬲 死7婆覺得完全自己冇錯 西口西面 想打佢一鑊

希望記者杯葛警犬個記者會

由佢TVB 自己播

推 真心要搞

建議記者杯葛畜生記者會，「有咩想同公眾講嘅請搵PPRB發佈」

跌左0.3% 我好撚驚呀

漠視所有人
心諗由鳩得理

由普通市民開記招先至有用㗎，最好係搵一啲阿姨阿叔公公婆婆嘅年齡層嘅街坊先至有說服力
你要帶動到其他深藍變黃一定要咁樣做

依個掂 send俾毛ee睇

推！

點解仲咁放心飲檯面杯水

on9

好多人冇能力睇到事實
市民被打 街坊食蛋
應該要文宣 剪片 公開俾市民睇到
要搵個有份量既人 早過政府出黎俾大家睇到

香港人窮到無飯開嗎？經濟牌點打

邊個做大台

大可以亂鳩咁成立一啲小社團小公會
最緊要個朵夠響（公務員關注小組呀，機師民生關注組等等）
連埋現有嘅公會同泛民團體
每日下晝搵其中幾個輪流開記招
提醒市民林鄭同港共中共
先係破壞香港繁榮嘅罪魁禍首

已經瞬間走人

俾佢攪到一文不值，好應該引咎啦

值得做 快d做

今舖要拆

可能上面好想佢落台
不過佢一落台, 佢全家都要人頭落地

所以唯有係由得香港亂落去

大家文宣要講多d大 白象野

其他記者都可以唔洗再去記招 講廢話

條臭西真係賴皮到令人沮喪.

好！每日將cctvb吾報既警暴講出來，show大照！
好好利用，借力打力，記者們🙏🏻

險乜野???香港捉緊西洋棋佢走黎玩中國象棋，根本佢連香港人玩緊乜棋都唔撚知

推 更多人一齊入黎討論
佢依家擺明想好似5年前咁 等我地自己慢慢分化收皮

聽得出啲記者都好撚嬲
大家繼續拋磚

今日集會向和理非講解點解啲人行動升級

屌你老母我究竟聽咗啲乜？講到咁撚明都仲要走步咁嘅棋，我有理由懷疑佢真係好想警察死再企返道德高地。Condom劈大對眼ok？宜家唔係示威者想你死，係政府想你死！
仲有，所謂每日記招，我真係未撚驚過，你日日暴力事件日日出嚟講大話民怨仲撚高。洗你老母腦咩，都唔知邊個on9諗住咁嘅計仔出嚟

重點係要用嚟塞住新聞嘅 air time。

冇Q&A 環節

Pish

整個三點鐘連仔

推！好方法

佢只係不停利用法律同警察去對抗公民抗命，而忽略公民抗命其實由佢而起，事實果d罪犯唔係惡徒反而係有良心既人，理應得到特赦，不過佢又點會放過反對佢既人

電視唔會播

搵埋劏房波一齊扮可憐

PUSH

咪係囉
暴政先係源頭
宜家講法治都變得好笑

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

其實佢咁講，即係黑警take over左香港

每個區都中晒彈
點可能洗腦

怕洗腦
比佢做更多更貼地嘅文宣啦

最簡單就係避免再俾籌碼佢，等佢喺記者會冇嘢講

推撚爆佢

要轉番藍既呢排已經轉番
的確有唔少黃票流失左
但點可以拎番D票暫時係冇可能

再推

打到民生牌好難硬砍
不如轉個焦點，focus係運動失敗後既結果（清算，加強監控 etc.)
要話比人知而家呢d係短痛，到時輸左就係長痛

同埋如果政府不停咁話示威者好暴力呀，令d淺黃和理非開始反感，就要話比佢地聽要制止呢d所謂暴力就係要和理非都行多一步，要更加積極咁用唔會比人入既方法去抗爭（經濟打擊 etc.)

係咪可以集思廣益諗定一個問題集俾記者朋友問? 唔直面回答就唔收貨，keep record再問，問到肯答為止？

我贊成，泛民，和理非，係時候做野，每日開記招，回應黑警每日所作所為

Cctvb唔做已經冇用

30分鐘唔夠，反對派講嘢, cctvb未必直播，半個鐘文字記者搞唔掂，又俾林鄭搶

[幫手推]好心其他記者以後讓個位比利君雅問

推，真係要諗辦法拆。完全係玩洗腦

政總?
想見水炮車玩夏水禮

佢根本當今次係2014年翻版咁去處理 根本唔知道香港人全部人進化哂

記者都好撚攰辛苦晒

push push push

到今時今日都仲信個記者會嘅人
其實本來就冇得救

另外一種拖延法
由官方出片講下所謂暴徒有幾暴力
日日講日日播
民意改變

會報一邊唔報到邊既未又係得d共媒

要經濟
唔要政治

咪等你地知道冇政治

就冇經濟

屌, 佢錄音機或者不設Q&A, 或者比CCTVB CUT 撚晒, 都一樣效果

講佢出完黎就跌多啲？

問題係好難叫到普通市民日日開記招
呢D和理非野交比泛民應該冇死既
就算真係要搵普通市民, 佢地都會有資源去搵
但要配合文宣, 對家始終有CCTVB

文宣

林鄭月娥，一個送中條例令你萬劫不復，殃及港、台、中三地，你真係落地獄都唔掂

總之

佢咁分化

一定玩焦土

攬炒

元朗撞人，車牌EL2892

咁咪好似有大台
比政黨騎劫左咁？

已經del左得翻j2同明珠台老母問起就話信號唔好掛

其實同鄺神喺前線拎大聲公差唔多，只係畀佢 assist，唔畀佢 lead。

每日民主派都一樣照開記者會

笑死 你班藍絲都係賤民黎架喳 皇后會見你地仲同你地對話

點洗呀 人人都見到佢日日打市民

日日開記招 我地日日攞閃光燈閃盲佢

要呀

所以之前咪有個post. 話搞啲民間發佈會囉

推 反對派要有大台曝光

推俾泛民睇

文宣勤力啲

政府開記招都係想抹黑示威者，我地要做嘅唔係防守自己形象好好，而係大大力攻擊個政權同警察有幾仆街，我地現成可以做嘅可以請文宣組(辛苦你地啦 )每日都整一張黑警同政權犯嘅錯， 大家airdrop又好whsatsapp send俾親朋戚友都好；大家有心有力嘅，可以就直頭擺街站派單張，親身落區效果更好

唔需要花太多心力特別回應對我方抹黑，我地唔係要防守而係需要攻擊，反正黑警嘅黑材料天天都多，講失民心我地拍馬都追唔上黑警啦

今日女權組織都可以講講

記者每日都問佢委任証問題please

記者集體杯葛佢

送左中仲可以去日本? 仲有,共匪而家搞緊個存款變股份計劃 到時一蚊都冇

其實可唔可以我地每日都出文宣回應記者會內容

理論上係得 但唔現實
CCTVB 去已經半個香港睇到

然後仆街cctvb 一定無限放大啲野

屌 真係好要搵對策

香港人加油

許sir 係雨傘運動失敗其中一個原因 大家唔好俾佢洗到腦

其實早就要我地自己開，不過開既人會好易俾人當大台

可能直頭唔答

長輩圖

洗到腦就唔會日日都多左市民反政府啦，而家日日爆tvb 車記協都廢事譴責

那是否應該搞TVB?

男朋友老母仲話林鄭講得幾好

咁佢唔諗 點解佢咁失敗 日日有暴徒

明嘅就明，唔明嘅始終唔明

記協：譴責tvb不了

我明呀，但係唔可以畀人有感覺係泛民主導緊成件事，始終今次強調緊冇大台，同埋都保障番所有民主派議員唔好咁輕易畀人當係大台，然後被秋後算帳